有咩PS4耳機好用？

好似turtle beach同astro console耳機最出名
主要想搵無線耳機，有時淨係想party吹水都方便
暫時睇岩520p/elite800/A40+mix amp/A50
因為價錢都並幾遠，有冇用過既巴打分享下

留名

用緊a50一年了
好滿意
但好似有隻用藍牙
可聽埋電話

其實sony自己果隻都好用

冬天就正，夏天出晒汗，玩3-4個鐘開始feel到耳仔痛

係咪呢隻？我自己用緊 覺得幾好，有粒制可以調game音量大小（但人聲唔變） 同friend吹水打機幾好用

Somy 原廠有用，做工好差，耳罩唔係可換式，用幾個月甩皮，而且粒電好短

巴打用A50 gen2
佢新出左gen3
想買，但二千幾真係有d貴
所以木睇下有冇ching用過平價model

藍牙個隻應該係A38?
個隻console好似用唔到

agger

放ps4 7.1耳機 有興趣pm 使用不超過3粒鐘

其實我用過，甩皮太勁，已經掉左
感謝好意，但不了

耳機依啲始終一分一分貨
貴買平用
條數就返黎
A50比起原裝Sony個聲音辨位好好多
音質更加無得比啦
最緊要係個a50電腦,Xbox one都用得

用過sony ps4果隻 a50 隻耳仔唔太岩形狀 一開始好舒服 兩三個鐘之後就好痛

有咁誇張？我用左成年都未甩皮喎 粒電連續6個鐘左右

elite800

剛剛買左Kingston hyperx cloud ii , 六舊幾水好撚正
好舒服，戴6，7個鐘都無痛
如果PS4 用可以用第一代cloud core ,3舊幾水

可能巴打好彩，google 一search 好多甩皮jj

但係有線同普通stereo

無得pm email lihkgjk46@gmail.com

Astro 香港啲貨有無分行水 搵唔到有代理資料

之前好想買呢個
但係香港都唔知邊到有得買
想個fd去美國都搵唔到

推一推

用緊a40tr
用左一年左右 幾好
本來諗住買a50 但聽講a50 有電流聲問題 所以揀左a40tr